點解指交會得出勇氣？

因為腳指差一步

指插會得出高潮